凱係咪火影第一部最強角色?

照計開個7門應該可以秒撚咗大蛇丸,兜同班手下
不過秒咗就睇唔到三代用手裡劍影分身嘅英姿

鼬都未出聲

鼬贏既話應該係靠幻術
須左頂唔到啦
培恩就唔知

爆9尾咩7都收皮

做乜鳩咁多火影post

發現呢個月咁多火影post 個個已經遺忘左一樂老闆先係最強

樓主淨係睇過火影 同埋係鳩硬黎

幻術對凱冇用

你睇下最後機械人大戰咁，你覺得體術有咩用

好有用喎

凱用體術chok機械人出黎

用體術射陽電子破壞炮

唔講凱
五影打班果度都係靠拳頭先輸出到

三代最撚勁呀

十尾人柱力都比凱打爆啦

點解凱老豆打7霧忍都要開到8門？

乜撚野呀，邊到有講
佢係識唔望寫輪眼戰鬥咋，手指幻術一樣會食
八門凱>鼬>七門凱
第一部大boss係大蛇丸，但比鼬秒

同八門凱打根本連出幻術嘅機會都冇

阿凱打大蛇丸洗鬼開曬8門咩
出到孔朱雀個門已經夠啦
打鬼鮫都要六門 鼬應該同鬼鮫同lv
但打起上黎鼬可能俾鬼鮫吸曬d查克拉
自來也打鬼鮫分分鐘都要輸

真男人

無尾尾獸個稱號你估流㗎咩

後期用忍術打啲外掛佬都無效
得體術仙術有用

鬼鮫吸仙術應該會變石頭

無記錯係鬼鮫唔夠鼬抽先咁佩服佢